食夠煙啦

希望各位兄弟咪撚再係條路食煙
唔想再食二手煙 都唔想再食tear gas